# Consulta Pública Banda Ancha
Documentación sobre la consulta pública de Banda Ancha.

Servicio Plannificación Tecnológica
Dirección General de Telecomunicaciones y Sociedad de la Información
Consejería de Economía, Innovación, Ciencia y Empleo